［集思廣益］ 五大訴求同解散警隊前要準備既措施

當我地成功解散警隊既時候等於香港冇執法機關，如果有黑社會拎槍械出黎打劫，甘就冇人制止到佢地，宜家係咪要諗埋五大訴求加解散警隊之後既彌補？

有聽過用海關、廉政公署、懲教署補上警隊既事務，但係有冇諗過佢地識唔識做、有冇人做，同埋以上既行業就會小左人。

雖然我地革命尚未成功，但係都要諗諗我地真係拉倒左政府、警隊時，香港就會出現左無政府狀態，甘會好危險。

光復香港
時代革命

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

試吓開時事台

民間自衛隊
宜家都一樣冇執法機構啦，你打999叫你自己搞掂

「廣思集益」各位發夢前線/文宣/和理非同我入黎

甘有槍械果時點？多個點好葉繼歡